［沉冤待雪］我宣佈陳彥霖係我細妹

仲有願意行出黎為彥霖討回公道嘅你地都一樣！！

一個15歲想要新生活的女仔會自殺？？
係他殺！非法被殺！謀殺呀！！
佢屋企人？我呸！果d係佢屋企人咩？人死得不明不白，所謂屋企人做過d乜？
願意為彥霖發聲先有資格係佢嘅親人
如果唔係要black bloc,我諗我已經披麻戴孝出黎

我哋已失左太多兄弟姊妹，包括彥霖，如果你同我一樣怒火中燒，甚至怒不可遏，出黎啦，我哋唔出聲，仲有邊個可以為彥霖發聲？

推

Pish

Push

隔離話已經被消失
push

push

一定要贏 之後先有能力清算同查明真相

佢老母好似出左黎澄清